華航vs快運

二月尾到三月頭打算去日本 高松入廣島出
依加心大心細諗緊買華航定hk depress
有冇咩好建議

點解揀華航？去埋台灣？

華航每日都有機 驚快運cancel就仆街唔知要等幾多日

我會揀快運，咁近地方轉一次機又貴咁多，冇選擇華航既理由

連登仔係有錢
但係一定揀快運

快運啦，咁短途轉乜柒野機
煲下劇都過

如果驚快運取消，不如揀關西入坐因航/印航/全日空好過啦，計埋轉巴士去高松都應該快過轉機